（動態圖）咕姑固

朝朝都係到春叫,真係好撚柒鳩煩,又屙撚到舊分體都係屎